\begin{aufgabe}{Minima von Folgen natürlicher Zahlen}
Bestimme die Dialectica-Interpretation der Aussage~"`jede Funktion~$\NN \to
\NN$ besitzt \nichtnicht ein Minimum"' ($\forall f\_ \neg\neg \exists n\_
\forall m\_ f(n) \leq f(m)$) und beweise die so erhaltene Aussage.
\end{aufgabe}
